{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006784",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "구멍가게"
    },
    "text": "こんにちは。小さなお店です。 こぢんまりとしたお店で、お手軽料金で老若男女どなたでもご利用いただけるところです。 おすすめメニューはパフェとアイスティーがあります。 パフェは高校生まで500ウォン割引で、小さな店でしか売っていない特別なパフェです。 また、メニューには昔ながらのパッピンス、マフィン、ジャブ·ジャブが含まれています。 小さな店は毎週木曜日の午後6時まで営業しており、金曜日は休みです。 メニュー単品をご注文の場合、テイクアウト価格は別途で、駐車場はございません。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、オフラインショップの営業時間は毎日10:00から19:30までで、配達注文は金曜日00:00から24:00まで可能です。 休日は毎週金曜日です。 メニューには様々なドリンクやデザートがあり、価格はスペシャルパフェが7,000ウォンから始まり、ヨカット、パフェ、スムージー、シェイク、ジュース、お茶など様々な種類がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "オフラインショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オフラインショップの営業時間は毎日10:00から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "パフェの価格はいくらから始まりますか？",
            "answer": "パフェの価格はスペシャルパフェが7,000ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "お店には駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、お店には駐車場はございません。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトの場合、別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトの場合は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "配達注文はいつからいつまで可能ですか？",
            "answer": "配達注文は金曜日00:00から24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日はいつですか？",
            "answer": "お店の定休日は毎週金曜日です。"
        },
        {
            "question": "おすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューはパフェとアイスティーです。"
        },
        {
            "question": "パフェは何歳まで割引がありますか？",
            "answer": "パフェは高校生まで500ウォン割引でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お店で売っている特別なパフェは何ですか？",
            "answer": "お店で売っている特別なパフェは、小さな店でしか売っていないパフェです。"
        },
        {
            "question": "お店で売っている他のデザートは何ですか？",
            "answer": "お店で売っている他のデザートには、パッピンス、マフィン、ジャブ・ジャブが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 381
    }
}